waarvoor overtuigende reden bleef ik Biddy op een afstand tijdens het avondeten, en toen ging ik tot mijn eigen oude kamertje als statige achterlaten van haar kon ik in mijn gemompel soul, zulks te verenigen met het kerkhof en de gebeurtenis van de dag.
